(突發) 某散工group踢走我地d手足

事源是咁的
有人係呢個散工gp為事實同良知發聲
但係admin就立即踢走其他和應嘅人
雖然gp有講明唔準send與招聘無關嘅消息
但係之前都有先例
有人講完 亦都冇被踢出gp
個gp到依家已經走左4分1人
睇黎個散工gp唔要人

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命